唔好放棄

自己有一個目標 由上年九月到宜家
由一開始鬥志旺盛 到半路冇哂團火 但都成具死屍咁keep住每日累積 每日加操
有幾個moment真係辛苦到想自棄 成日問自己咁辛苦為乜
冇哂目標 淨係知道自己唔可以放棄 好難挨

開呢個po純粹想鼓勵各位同路人 無論你為乜奮鬥緊 學業好 比賽好 追女神又好
當你想放棄嘅時候 捻下自已點解開始
努力嘅根源除左身邊人鼓勵之外 最緊要靠自己 唔好忘記初衷
過程係辛苦架啦 但你想做個一世平凡嘅人 定一個有成就嘅人 就睇你堅唔堅持到

小弟正處於頹完重捨翻團火嘅階段 希望各位都捱埋落去 總有日會係你嘅出頭天

一位平凡嘅連登仔上

畀個正皮你

打完睇翻成個講經佬咁
但都希望大家頂硬上 做過正能量連登仔